{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소래도"
    },
    "text": "自治体開発計画はありませんが、保全管理地域に指定された林野には墓1基があります。領海基点はなく、過去には住民が居住しておらず、今後住民が居住する可能性もありません。また、歴史的価値もなく、海域周辺には他の施設や利用状況もありません。他法による管理状況は準保全地域となっています。この保全地域は中生代白亜紀の流紋岩と流紋岩質凝灰岩などで構成された順状地形が特徴であり、海蝕崖、タフォニー、節理などが観察され養殖場が存在します。廃漁具や生活ゴミが放置されています。干潮時の素描図と陸地をつなぐ役割を果たします。主要陸上動物としては観察されたものがなく、海洋動物としては計6種の海岸無脊椎動物が出現し、軟体動物が4種出現し、節足動物が2種出現します。海藻類は緑藻類1種と紅藻類1種が出現し、小玉サンゴ馬が優占です。鳥類や昆虫は観察されたものがなく、昆虫はアリ、トリガネムシ、シロナガネムシ、シマチョウが4種出現します。植生は主要植生としては30年余り前後樹齢のクロマツ群落が優占であり、塩生植物群落も発達しています。周辺海域(海中)の景観は黄山面城山里の立案浦と隣接していますが、接近が難しく、住民の使用の痕跡があります。周辺には海苔、アワビ、昆布養殖場があり、特に陸上にはアワビ養殖場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この保全地域の特徴は何ですか？",
            "answer": "中生代白亜紀の流紋岩と流紋岩質凝灰岩などで構成された順状地形が特徴であり、海蝕崖、タフォニー、節理などが観察されます。"
        },
        {
            "question": "この保全地域にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "主要陸上動物としては観察されたものがなく、海洋動物としては計6種の海岸無脊椎動物が出現し、軟体動物が4種出現し、節足動物が2種出現します。"
        },
        {
            "question": "この保全地域の植生はどのようなものですか？",
            "answer": "主要植生としては30年余り前後樹齢のクロマツ群落が優占であり、塩生植物群落も発達しています。"
        },
        {
            "question": "この保全地域の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には海苔、アワビ、昆布養殖場があり、特に陸上にはアワビ養殖場があります。"
        },
        {
            "question": "この保全地域の周辺海域(海中)の景観はどのようなものですか？",
            "answer": "周辺海域(海中)の景観は黄山面城山里の立案浦と隣接していますが、接近が難しく、住民の使用の痕跡があります。"
        },
        {
            "question": "この保全地域には何か歴史的な価値がありますか？",
            "answer": "保全地域には歴史的な価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この保全地域には住民が居住しているのでしょうか？",
            "answer": "過去には住民が居住しておらず、今後も住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この保全地域の管理状況はどうなっていますか？",
            "answer": "保全地域は準保全地域となっており、他法による管理状況があります。"
        },
        {
            "question": "この保全地域にはどのようなゴミが放置されていますか？",
            "answer": "廃漁具や生活ゴミが放置されています。"
        },
        {
            "question": "この保全地域の役割は何ですか？",
            "answer": "保全地域は干潮時の素描図と陸地をつなぐ役割を果たしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 458
    }
}